去開兆萬/信和買figure嘅我,覺得皆旺果股氣場好有問題!

禽晚入皆旺
巡下一二樓
再落去地牢

幾乎成個商場啲格局
都令我冇一間係買得落手

總係凝住啲貨係二手充一手

特別係地牢大部份鋪頭件件貨都係得一隻
更加令我倍感疑惑

究竟係咪我諗多咗

皆旺不嬲出名黑

間間都係?

有冇邊間唔係?

x米

人地都準備去信和同ins

依加信和 in's 皆旺都有老翻
in's都有唔少二手扮一手

最濕柒一定係in's 比狗行既，價又海鮮，冇話邊間抵屌，間間鋪都有連鎖關係
最純潔既熊貓搬走左最醒

爆米咪又係同尋仇有關係
鬍鬚搬離皆旺都係醒

果個咩野垃圾天王咪係皆旺開左鋪囉，人地放工晏，遲兩日攞貨又開post 屌，所以皆旺真係垃圾集中地

好多人當佢神咁拜

好少去皆旺
幾樓?

好似係地底

皆旺十年前就ok
依家都執晒啦

咁宜家剩翻果啲叫乜?

who?

現時點而家真係好撚垃圾，多人到仆街就係咁加租迫走好多好舖，個場d玩具又貴到仆街

今時今日去現時點嘅人係買LEGO多過買figure

呢樣嘢我係親眼見證

一條垃圾

買模型應該邊度買

同冇講過一樣

都唔知點解唔講

你係fb search 天王團購就有

皆旺地下專買限量野果間出名伏

係咪專賣R魂限定果間.??

見佢D 價好離地...

但係D 款响出面又唔多見, 無得格下價........

貓鋪啦

啱啊
仲有得睇雅典娜黑你臉